警察攰未，肚餓未，好想喺佢地面對食豬柳蛋飲可樂

食雪糕